未訓既咪入黎傾下計囉（206）

帶不走的丟不掉的讓大雨侵蝕吧

1！

餅餅叻！

4！

新人報到

楚楚叻！

佐佐

芒西司令好波

何出此言

聽到都覺得sad 你要好好活下去呀
唔識歌詞去接

熊熊

1

呢種風格........較少出現
女朋友限定架喎

後生可畏

如果看著我不妨濛一點

老濛

依家都冇心機讀書

大家可能有睇佢嘅po 驚佢比豬捉咗

我有野要問佢姐

中學係要玩

乖乖

今日人鏈啲人戇鳩鳩咁齋企叫下人星期日見唔得既

7

咩名黎

輸了你 贏了世界又如何

好呀 最中意食

大家都乖乖

頂

可能大家都等緊人起頭嗌

嘻
試下好無

辣婆係唔同啲

唔知 鳩up

任何時候都諗緊出面啲嘢

有咩唔同
同埋我係少女

你曾渴望的夢

你最甜 你會贏

我都係

我最乖

本身冇興趣john 屌你老味最後忍唔撚住帶返個口罩叫咗兩句順手屌鳩佢地

你好

健健你好搞笑呀下

no me 最乖

間間

惡死能登

好多人都咁講

I is 乖est

中環集會嗰次都冇人叫 最尾得我叫

個撚個都等 等中共自己冧好唔好

你最傻
做乜比個氹自己踏

醉下好

怎麼我眼內人人像你 人人是你
依首識唔識

見係你炸！！！！！

我正常

我今日都想飲酒

呢首歌

屌你仲話進步

喵喵今日做咩黎

i am 乖 of the world

醫護巴做到野

飲下好

成班友企係到企不如返屋企啦

飲太多好辛苦架
乖 少少好啦

你嗌先都無人理？

有啲咁既事

好好聽

今日又真係都覺得有啲奇怪咁既

沿途萬里 完全被封鎖

企係到圍爐打飛機叫口號到唔做 反乜撚野抗

耶～衰鬼

今日食左燒肉

No you i is

傻妹

楚楚

緊係 風趣幽默

屋企無

不分化不割蓆不譴責不篤灰嘛
對唔住囉 你唔好嬲啦

其實我亦怕是錯摸心理

嘻嘻嘻 無計

睇黎大家都要學下英文

請你不要阻我喜歡你

屌撚完先有人嗌我帶頭叫兩聲佢地真係跟兩聲咁大把

要執野架嘛！

Us english is vely good ar you no know?

嘟！1點

其實我都係你講左先睇到

不要說：我風趣幽默
試著說：我好蜂蜜

下一句太唔關事 接唔落去

架架！

呢個我知

落街買

wow goodest english

叫兩聲跟兩聲囉 行遠咗又停囉
所以我先屌鬼啫 自發下啦屌

獨獨寶貝
今日仲夾左公仔！
但夾唔到

有排放

態態！

我也是醉了

We all live in Jessica world

成班鳩fing fing

You english no good ar you need learn learn

即刻燥撚左

我咁岩望到

我真起身先

要細聲！
架架今日做左咩黎～

多數人都唔識做帶頭 但最少都有心出黎
支持你帶佢地

時仔息怒

唔緊要 你識聽

和理非

用咗幾錢？

It turns out freedom ain't nothing but missing you

擺住先

唉 唔想講

叫左你唔好飲咁多

not just me la u also ar

你隻眼好叻 楚楚好叻叻

好好好 快啲起身啦～

都係
雖然我試過叫完無人應

40蚊

其實掛著一個人又唔揾佢係咩概念

衰鬼讚我

I english vely good ar

留低這串鎖匙 能怎用亦難知

每日都讚你

今晚真係飲左酒 不過好少

我都想知

潛一潛飲下悶酒先

怕人地覺得煩

u live in your dream ar you know ng know ar

唉可能我行個邊啲人怕醜啫

唔好飲太多呀

Don’t wake me up la
I want to live in my dream ar

快樂抗爭啲朋友

無法開啟你我內心的事

Realise this world la always dream is not gd ar

點解咁好既

好辛苦啊用英文

當我時運低

因為鍾意你

多謝你留依句比我
真是很諷刺！

今晚一啖都無飲

你好渣
係咪初學者

時仔
熊仔攬

怕醜

屌
你玩先

把口話掛著我 然後無揾過我

係啊油油

傻豬 酒日日飲無意思

嘻！

唔係你先咩

辣式英語係難學少少
你加油

我會架啦

咁就真是很popo了

平凡像我路過十個似我

十一都識叫人出來賀佢老母而家進步到唔叫用念力齋企就算

學多樣嘢都係好嘅

好似係

今晚食燒肉 所以先想飲

可能以為咁樣就係當做左野呱

哈哈

自私食

充實下自己

曳啊

等到放晴的那天 也許我會比較好一點

sor 要點先原諒me

唔話你知

你比錢 就去食

影手

嗚 我喊

咁我寧願你玩twitter好過

我畀自己嗰份

唔好喊

佢地又唔制啊～

咁有無想念我

我知道我們都沒有錯 只是放手會比較好過

估到你喇衰野

嘻

自私比

我又回來了

我只能永遠讀着對白 讀着我給你的傷害

餃餃寶貝！

貓b

洗個面+沖涼
一陣再接

有無掛住我啊～～～

俾一隻手指你

有
一路行書局 一路諗到你

第2隻手指

左左

我都要沖

今日去邊黎

意識好不良
佐佐好曳啊下

耶！

睇戲

成日諗埋一邊 好難幫你

今日個個都睇戲

諗緊有冇書會岩你睇炸

你比成隻手我咪無問題

似足靚女絲打

雙子都唔好睇ga

需求咁大

我今日見到基路仔都諗起你

你唔明白！

不了 早幾日睇左套鯊魚都麻麻

我都想睇

Ya

我明 我真係明

個場冷氣凍到pk

Love你！

唔好剩係渴望我嘅肉體ok?

咁你仲唔影

我有時會特登帶風褸去睇

一時啲野唔可以急

有

我又煲小櫻了

咁你影個心比我睇

嘩 好痴女

要我等幾耐

我都有
攬

我著左中袖
都勁凍
一路睇 一路

雪兔！

等 寂寞到夜深

咩場咁誇張

夜已漸荒涼 夜已漸昏暗啦

咁你唔影肉體ma

唔得 真係沖涼先

我要哥哥

個密碼係個心啊！

一人一個

咁

等埋太陽升起

臭了

你都岩架 是我衰

好曳

佐仔個心？

好

佢唔影

blacklist la ching

咁你影心定肉體比我呀

我要雪兔同知世

打佢

你等到就俾你睇

同熊b一樣 唔好心急

要啦！
打佐佐

但冇咩地方好揀

好曳囉！

瞓先大家晚安

我要哥哥同基路仔

我好心急的

晚安！

可以夜小小訓

正
我要埋古羅ok?

畢仔

呢個好真太真

大大力攬住架架

可以

唔好講真野

飲完了 好撚舒服

仆街嚟

好耶～

抖唔到氣

咁我細力返啲！

唔叻

塵仔

巧

我岩岩去左喊

做咩吖

媽咪開post我即俾正皮支持

好花心呀
但我鐘意

Weak

支持媽咪

我都有正

我鍾意你

飯

好野！
我地都係楚楚粉絲後援會既高級會員
一定要支持

梗係

浮仔好乖

媽咪

識飲

餃b

梗係啦
雖然我最愛係檸茶

你地兩個恩愛到閃盲我對眼

太甜了

你係第三者黎架
加入我們

好
即Join

檸茶好正架

餃餃同熊仔幾時結婚

比啖我

結左啦

比哂成盒你

羨慕？

走甜

唔請飲 又排我

仲温緊書。屌

好野

化化

好似你咁甜先得

都無擺酒
我地一切從簡！

你老味cls酒店 啲水熱到仆街點沖

想死。星期日生日。星期三mid term

Tum死人啦

無凍水？

開凍水

Me this one! Friday!

就快生日

hi

依隻我覺得麻麻地

生日玩左先～

我又要

耶～～～

啱呀。每年生日。都想有人同我講生日快樂

甜甜酸酸...囡囡口味

我地講！！！！

飲開鬼佬

屌。philo成疊argument要記

多謝

扭到盡都熱到癲

聽落都覺得慘

記乜argument? 好奇

今次又係邊個

乖

無呀屌 結果落左去澡堂沖

餅餅鐘意飲乜口味？

都係個個

當浸下熱水
我幾鍾意熱水涼

熱到頂唔順會痛個種喎

IPA

有澡堂既咩
係咪一堆人一齊沖

打去reception叫佢換房
一係叫佢上來沖一次你睇

咁閃好咩

argument for God 。細分有 cosmological, scripture,design, analogy等等。仲要記佢哋嘅premise ', conclusion and problem

咁多個邊個呀

咁就

嘩嘩 以前有讀過

係 不過一個人都無

溫泉

嘩 ching sick play

永無下次

ching讀philo

ching major philo?

邊到閃

勁過溫泉

咩酒店黎架

熊仔好識氹人

扮咩

有拖拍唔閃咩

係。出哂事。小弟好中哲。但比人pre reg咗西哲。成個sem gg了

飯b

太可惜了

我真係記唔起邊個 有冇提示

羨慕嫉妒恨

咩單人房 一間房一張床 要出去沖涼個啲

男女有分開囉

間野第一日住？

耶

冇拖拍

第二日喇

嘩! 好多哲學撚 想識

識玩

咁樣都唔係拍拖叫咩

下個sem中哲得唔得

依啲我覺得好恐怖

入到U。已經諗住鳩fing。放棄追gpa

比你join

philo唔係不嬲都係讀完西哲先讀中哲既咩？好少title淨係中哲
同埋你中哲人

都可以睇男仔

好過背包客個啲

好似下個sem冇中哲course。ㄧ有的話都比班死老鬼reg哂

有得玩好玩

咁琴日有冇熱水

所以就出事了

琴日有 今朝都有 好正常

小雲同小吉好重要

受咗乜刺激?

philo正 但4年都讀對我嚟講就不了
不過係開心嘅

有少少印象

依啲好驚 勁唔安全又無私隱

去sit堂

係小雲同小魚

我好正常的

讀哲學系係冇得玩的
而係俾哲學玩的

佢好mk架
你毒撚唔明

原諒我on9外國撚 喺香港reg科唔係爭崩頭

岩 真毒撚

已經諗緊唔追gpa就自己睇鐘意嘅書再揾prof算。

真

ching你加油

用鏡反彈閃盲返你

可能好正呢

無可能訓到

可能太夜沖涼

你受咗乜刺激? ching yr幾?

叻了

無依個可能 最正係自己

我邊到mk呀

有機會 聽日要早啲

呢度有亞里士多德

rip

改名做我係閃盲未

唔一定既
睇你好唔好彩

唔通你對住鏡沖涼

玩幾多日呀

真係唔得 要好靜好安全先得

咁都唔可以fail架

個人好矛盾。以前因為係讀書撚而加見有mid term會主動去温書。但明明下定決心鳩 fing

正唔代表要丁嘅咁又

墾丁高雄台南 10日9夜

讀書唔好咩？又或者點解無啦啦想9fing?

哇 楚楚開鋪 即刻比正皮先！

其實點睇你都mk過我

我唔記得左用邊個email account reg, 改唔到名

你放心一定有

好想搵到個同我夾嘅女仔呀。。每到夜晚就好寂寞，好辛苦呀

你好乖

大大聲叫春！叫！

你讀書定翻工呀

乖！

正死

春

自摸自摸就好

依個po就係嚟比人叫春

健健你熱死左未

我就黎信你ar

啱啱畢業返緊工，本身都習慣咗一個人，之前上網識左個女仔跟住見同佢啲價值觀好似好夾，鼓起勇氣嘗試下，結果都係玩完

嘻！ 油油

係夜晚有啲悶囉

唔識打麻雀

唔係唔好。只不過係為了靚grade而讀並唔係我想要嘅嘢囉。靚grade之後我又得到啲咩呢?榮譽、scholarship?呢啲都唔係我想要嘅嘢。

我地陪你

不如殺左我

唔知點解好驚 唉

我之前訓個啲係太空倉

S P R I N G

碰！

丁自己

想要女

小相公？拎錢出嚟啦

玩咁耐！！
正啦

發覺奇奇成日出黎9up

我見到我個名

攞去洗啦

翻咗工真係難識啲
如果諗住長拖仲要睇價值觀夾唔夾 生活節奏 興趣話題... 真係好難

係好事嚟？

落左去澡堂沖 未死得住

新儒家啦。貼地啲。雖然我好莊學

連登入面 你最mk

你依家讀咩科？本身想讀咩科/有咩理想？

太危險

乜事呀奇奇？

依樣未試過

係。。雖然話我本身年紀都細，我暫時都仲係係認真同玩玩下中間遊走，但係發現出到嚟社會真係好多問題....

點解你9up就冇人話你
我9up就個個都話我傻癲cls

星期日

我呢我呢

少女惹人羨慕！！！！！

讀緊philo。唯一理想係40歲前退休

諗起都覺痴線

笑話一則
比個mk話我mk

信我啦

無事先可以做世界冠軍！！！！！

我識一個精神科醫生幾鐘意莊子

依度都有

好 帶歡樂比大家

自己一個玩咁耐？
唔洗返工咩

真 我少女

正。佢識嘢

連登點會有女

我無呀

我嘅存在就係一個笑話

鍾意hello kitty

仲有套中國哲學原論未睇。rip了

melody fans

好多嘢煩緊

社會嘅愛情觀/愛情機遇有問題？定社會in general

無奶飲

同埋粉紅色

個陣去日本訓
都ok ga
有少少少私人空間

要問台灣啲姐姐拎line

旋律標誌

係
好變態

cc

做咩

philo唔係多大公司會請咩 聽講人類學呀依啲科都係

證明你真mk

近期resign再分手

how about鍾意牙奇？

揸你的奶

笑死人

大公司請唔代表揾到食嘛

no 9upper is gd

8婆黎喎

自己去旅行 番唔到轉頭

最有趣係佢係天主教徒 但會用 莊子嘅哲學同天主教嘅神學溶合喺生活之中

中

唔再好似以前咁咁簡單，發現啲人諗嘢開始好現實，加上自己個環境都比較難識到女仔，而且大家又有各自生活，平時返工都已經攰，冇乜精神同心機再去溝女，唉，點算好，而家除咗玩交友Apps識女仔之外都搵唔到第二個途徑

邊套

我就最好人

想睇表演同例子

你追求搵食做咩讀哲學

岩？

唐君毅果套。仆直了

真 佢好賤格

日本住酒店正啲

即刻彈出黎

哲學。。乞食科。。

裸辭？
做咩分手呀

唔通你會

發音正確

所以冇諗過揾食囉

唔該你啊(o_<)
嘔！！！！！！！！

frd啲frd咁呢？
諗嘢現實依個位好真 好難識到100%信佢真心嘅人

我學識整stickers
好開心

叫春天

不自爆

幸幸

咁跟興趣行都幾好呀 忠於自己

教你整仲話我好心冇好報

啱呀。黎緊想去日本exchange讀哲學

成日恰可羅米大人

都冇乜，一係就有男朋友

個陣好似太貴
所以先試下住個d

我冇問咁多detail
但會翻church會睇聖經 但平時會搵中哲人學道理 會meditate會同病人講中哲嘢令對方覺得舒服少少 理解自己多少少咁

沖涼有鏡好恐怖

好多midterm
想追gpa去exchange
屋企環境好唔舒服 温夜少少都比人屌
成日比老母話仲有好多好多問題

係
被分手 突然過變左 叫我比時間佢

sick play

同事男人多？

我宣布辣姐
是最好的

我讀工程，知唔知咩係少林寺

正呀 有冇話plan幾時

玩連登從來中指就係不自爆

係圖書館溫晏D先返屋企
不過要同老母講清楚有交帶
否則都係會俾佢話

（覆返上個post）
唉，但我好似留短髮好睇啲，長髮又要多啲護理，不過短髮又要剪得密，以前讀緊書我夠膽死3-5個月成個髮型走樣走到痴晒線先去剪，不過今時唔同往日，我以前只專注讀書，依家我好注重自己，所以頭零兩個月我已經覺得要去剪，當然我一定會拖到三個月啦

我主要係想睇佢點張莊哲同神學互相應用同融合

今年先yr1。遲啲睇吓點先

裸辭正
咁突然？一齊左幾耐

唔好睇咁多鬼片喇

番來了

魚魚

夠smart

發現沖沖下
明明自己冇郁
但係鏡入面嘅你郁咗

civil?

突然失憶

盲盲

家教幾好

比大力掌聲

Building

我真係唔知 可以問下 睇下佢應用個位喺邊

我唔睇的

我係温到凌晨3 4點嗰啲
成日都比佢話

唔要

至少俾你去圖書館溫

係 日日訓到唔知幾點先起身好爽
4年喇

魚b

好正

幻覺???

有兩個魚b

識唔識架你

philo加油喔
後尾讀到ontological arguement讀到痴咗線

我都係n展不過係IT dog

真
仲可以訓晏教

好長 時間

一返黎就恰我

渣嘅

然後當你同佢對視
佢嘅眼突然開始流血
你一摸自己塊面
又乜都冇

我會嚇死

掌聲

想呀
下個禮拜4日連住midterm
飯都無時間食

喺細公司類？不過engine真係難
我呀哥engine 5年冇女

選擇性失憶

咁你係咪玩到好夜先開始溫書
定係成晚溫到半夜都溫唔晒先？
兩回事來架bor

我想幫我男朋友夾黑頭粉刺
我會好興奮

sad
忙完先啦
約你就幾時都得

...................

晏教唔訓了
最長依個

好想夾！！！！！！！！！

好衰

我認

熊仔！

u also weak

平時翻到宿已經7點幾
食個飯沖涼已經9點
之後就開始温
日日都係咁過

始終都係想鳩fing。瞓先了。瞓唔夠去温書慘過食屎。做人真係好矛盾。以前讀書撚啲習慣真係影響深遠

上網搵黑頭片？
做美容師？

應該男女比例會好少少？

夾自己先好玩
夾人地有啲核突

鬼故台

你唔洗温書咩

早抖囉

諗起有條片 吱出黎吱到牙膏咁

關咩事
你以前都係咁夜

親手夾唔一樣
美容不了

有冇睇過咩十年大暗瘡

男朋友可以
其他人不了

應該算係香港最勁？唔講邊度費事自爆，我嗰度唯一多女仔嘅地方就人事部，而我發現周圍最後生嘅女仔都已經30....個個年齡都高過我好多

支持

早抖。業力真係深不可測

早幾日清左一粒

其實好過引 驚個時合埋眼就ok

我中意成粒蚊出黎 好爽

咁你阿哥而家都仲係單身？

以前温到1點已經係極限
而家通頂都搞唔掂

我日日都訓
睇黎好多經驗

然後醒覺
自己摸面嗰陣
鏡入面嘅人冇舉起手...

請叫我粉刺達人

要啊
不過搵你重要啲

真 最佳娛樂

如果你9點已經開始溫
咁真係好多野讀唔晒bor

我第一次睇個陣
笑左好耐

唔準藍

無 新手級

我有排先完sem 我得閑嗰陣你就要開始温書

慘過做狗

會有聲

係
佢話已經進化都懶得溝女
不過唔知同之前比人帽過有冇關

點樣一粒夾出來

笑左

聲一下就過喇

温一個slide同埋做佢一個chapter啲嘢要3 4粒鐘
我認我蠢

真
咁我早啲開始溫
到時就有時間搵你地

點答好
就係用個鉗仔夾囉

我都驚就嚟變你阿哥咁，開始厭倦溝女

唔好咁呀
實有女夾到嫁

我真係同做狗無分別

努力讀書唔好做it狗

訓了 早抖all

早抖

最長依個
咁應該有比較先會講呢個最長

都會記住

希望啦，巴打你呢，搞邊飯

我多數都係吱佢出黎

依個真

人生流流長 實會遇到啲人渣嘅

好搞笑

我真絲

太大力會受傷

Kurumi好慘

咁冇理由㗎，你都可以介紹你啲friend俾你阿哥，冇理由單身咁多年㗎

但個面頭冇野可以夾到

學霸

無夾夾

錫返

咁我唔知啦

Melody真心衰

Muah~!!!!!

買
好平

我買左一set
我達人呀嘛 一定要有一套

搵下先～

個mask是咪好多精華

Hi
又同frd玩通宵

學咩霸
香港都唔算太太難入
我嘅國家on99都考到嫁

邊度有1 set賣 想買

專登痴錯

一set係點樣架

是 好多汁汁 我支左落盒仔

名名！！！！！！！
幾時同我地玩先

Mk

機心 屌

可以用來搽臉臉

Details?你唔會轉頭同我講你DSE考28 9分嗰啲人呀嘛

聽日問多次

是

到時睇下先

我鍾意佢隔離隻羊

Piano

餅餅

男朋友送禮物:
我唔要禮物！比我夾黑頭

文文

幾時都得

毒毒圍爐

一定好爽

我鐘意巴庫

Mkest

原來隻野有名

玩咩呀去！

係
我都唔係知左好耐

cls

我會警告佢唔準用洗面奶洗面

吓。。同我同年。。差啲叫錯你做姐姐

98

Me 22222!!!!!!!!!!!

佢好鬼多 諗起都爽

其實我未過正日😂😂21號先係，所以技術上我依家都仲係20

唔好意思 借問聲22222係咩意思

Btw98出世都係靚仔靚女

Me tooooooooo

你21仲有大把時間搵下自己 諗下自己想要啲咩 睇清楚咩女仔啱你 唔洗怕

就嚟啦喎

浮個水

帝帝

好可愛

me柒
男朋友都唔讚嘅lv.

牌面睇係囉，不過呢個行業就。。。，同埋自問🏠世界一般，個人又唔係靚仔，都諗唔到點樣可以吸引人

咁癲

淘寶幾錢～

Happy birthday to me

我唔係cls唔癲

頂你有男朋友，以為一齊圍爐取暖緊

幾打意！

掛你

咁大反應做咩

一齊做mk毒撚

好耐之前買 唔記得啦

劈酒 三國殺

我唔係

你做mk 我做毒撚

但係我又潛了

吸引人唔係用錢嫁 樣都可能有少少關
錢換翻嚟嘅女人要唔要都罷 同雞冇分別

你自己嘅魅力 會吸引在乎啲咩嘅人
你才華多 鐘意才華嘅人就要你
你善良 鐘意善良嘅人就想要你

不過唔好完全唔打理自己
唔洗吳彥祖 但要乾淨同唔臭 真心

我都差唔多？

long d

我要訓了！
大家晚安！！！

唔知要幾耐時間先至可以有人欣賞到我嘅魅力，好等運到feel

邊個開po

一齊左幾耐

我原本都唔覺得自己會出pool...
後尾對自己嘅最好朋友有feel...
自自然然就一齊咗 大家冇追過對方

一年幾

好羨慕你呢種，我成日都想希望有啲咁嘅經歷

有時真係緣分嘅 但唔好完全封曬自己啲路

You

都算耐呀，希望你哋可以keep到落去啊

中間都辛苦嫁
好怕冇咗個best friend

所以由朋友開始嘅愛情有好有唔好

不了

但係真係一齊左之後一定會維持到好耐囉，始終大家相處咗咁耐時間，對對方都有好大嘅了解

好想有呢啲經歷
但我身邊無男仔fd 仲要係啱傾嘅都無

巴打咩背景

人地絲啦